其實要借呢次社運加速提升埋香港人勇武dna 變戰鬥民族 同槍權 好似塔利班 同美國佬

岩 只有培養出撩我者打 呢種心態先有得對抗個極權
不過 有一點好重要 就係 香港司法制度根本不公平 幾好打幾想打都好 都會驚比人告

行街都比人告啦咁鬼驚街都唔好出呀正垃圾